［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （494）

1001

泰山輸出癲撚到

rrrrrrrrrrrrrrookie

幫幫手燈死ig

TS 1v9

Rookie?

rookie

GRF

64坦克人 JKL

就算3打5 GRF都唔夠力食龍

Rookie

送夠未 ig

Jkl冇位移係要行咁前

團戰個個沖jkl

rookie兩次theshy一次

Grf勁到...2-5都追返哂

隻貓出攻裝對面已經唔駛玩

即刻登入改番prediction

本來3:2
改0:3

ig收皮

又話狀態回暖既

終國完全唔夠秋

呢場GRF兩條火龍算係救左一命

送到追番平經濟

笑撚死咩支那仔
識唔識打機
玩射手就企後面啦

grf個組合推塔好慢

但呢個陣要靠打大團先爆到塔

lm

Xayah同kaisa真係會打壞手
玩其他AD英會不自覺企太前

一定要嬴teamfight 先推到

GRF呢場輸我去尖沙咀裸跑

不推文回覆

Ig送頭先救命，重要3個carry位

IG 傻仔到唔識41分推
theshy肥到咁一早分推通左關啦

其實IG 個BP 係贏果隊但都打到咁,點贏呀

Kog有分箭，打團keep住唔死ig就有機

收聲啊，頂你

留意返操作員，唔該

ts差唔多贏成百cs

quadra for JKL

一分推JKL條傻閪又會送

無啦IG 個陣真係屌打

GG

17級

爆射

sword 真係垃圾黎

連燈又燈

依個陣IG真係鳩打都贏

0輸出嘅陣真係驚你老母個閪咩

4殺了

結論係打團嬴硬既野點解要分推

下去

永不五殺

你班柒頭燈撚到

係wor

Sword推4件都0傷 一個都殺唔到

其實點解會pick個完全冇dam陣

一犯錯捉唔到Jackeylove就等俾人噴死

比IG先手到就玩完

海燈...

睇下點打
唔明你地點解要恥笑ig
ig擺明係覺得贏硬做d野先鳩鳩睇
gnar靚開都係死

錯位..

真係 Backup plan 犽宿

屌...grf

仲以為IG輸

Ig陣完美counter

唔夠輸出

IG贏一個teamfight 就夠

其實呢句咩意思 jkl成個春夏季都係企出黎carry果個 支那好多賽評都排佢係肥狗前面 jkl真係自上年s8 打kt game 5果一下閃a就覺醒左

chovy撞得咁慢

GRF 關鍵第6人 : JKL

780

太可惜.傷害唔夠

Jkl又上腦

燈

支那仔又死

Chovy閃完唔即刻推 搞到AD仲可以打咁耐

JKL真係無料到

認真好撚好睇今場

其實中路pick隻tris已經夠打
pick波比有咩效果打到出黎

兩隊鬥廢

即便送返出去

笑撚死 次次一有優勢就上腦

連送兩次 thx JKL

條血又滿返

又唔知JM9 JKL

屌，IG好廢

Grf出無傷陣

曬撚左條巴龍

WTF???

Jkl真係on9

屌 jkl

敢肯定如果呢場輸一定係支那仔問題

JKL出黎賣笑架喎

送撚完未？？？？？

花式送頭JKL

傻鳩大陸仔jkl

jkl jm9

Jkl 笑撚死

wtf...

Chovy 應該 pick 啲輸出英俾佢..

其實兩邊都差唔多

又送多波

jkl???

JKL 繼續送送送

jkl 做乜撚

on9 jkl

grf jkl

jkl tp

kog

贏完3K又送返2K出去無限LOOP

送爽沒

lwx>jkl

ad tp對面後面

哇jkl tp係個個位

做乜鳩

JKL 個TP同MSI TEDDY TP 有得揮, 應該因為咁輸GAME

個17歲冠軍ad係咪笑話嚟

JKL送係咁送優勢

3 Chinese can't win

笑死

Ig 係咪真係唔怕輸成咁

神之TP

笑撚死

Ig 最慘d 經濟係jkl 度

我覺得今場真係唔關grf玩得好事

爆塔冇傷打人冇傷點玩

teddy式tp

屌你以為觀緊鑽一場

隻貓仲唔出死帽

jki係咪打假波

認真IG 個教練組呢場完全屌打,IG 都打到咁真係好離譜
IG呢場都贏唔到直接3-0 比人收皮

GRF JKL

Jkl死夠未

GRF要打完美團戰先END到..

Dllm jkl

In jackylove we trust

而家問題係GRF團戰都贏都推唔到 但一輸就GG

重申一次：大家唔好對JKL嘅Kog有任何幻想

JKL黎搞笑

唔帶淨化都算
帶TP比人圍真係

正想講

比2個TP夾住 笑死我

我仲以為係ts tp

好過世一ad玩到爆線先

Kog

大陸啲ad 既智商真係特別低
淨係識操作

獅鳥左條口水蟲真係贏硬

你地有無見theshy 見到kogmaw死笑笑口

真心鳩玩緊

Jkl呢個tp可以成為世界賽最好笑既操作之一

JKL發老脾?

感謝jackylove提供笑話

兩邊都打得柒

點解要揀波比唔揀tris/corki..

jkl troll撚到頭就你拎 頭又你送

JKL不如出坦裝啦屌

所以呢個BP 比LMS 都贏

原來依波SWORD又派膠

佢招Q打2隻就唔洗死多個

走去追LULU?

呢個tp...

Theshy忍唔住笑鳩佢

連送兩波
笑04

屌你，都已經遠程，全場最手長都死，打撚

佢都唔係好得幾多

善用被動咋

TS肥到

jkl企後啲唔好poke啦屌

好似打緊rank咁
D人一拎到幾個頭就勁囂張

JKL條柒頭團戰企後面得唔得

done a lot of true damage

拖到尾 GRF都唔會贏到 個陣太ON9

打條撚 齊裝啦

幫手燈ig啊屌

但IG 都係贏機率大D 成個BP贏90%係IG 太廢先可以打到咁

gold difference chart

今場應該要打50分鐘

IG打法不嬲都係咁嫁啦

想問下last pick poppy既作用係咩?

kog完裝wtf

Yes
iG Solo queue隊

grf 一錯就完場

諗唔到GRF點嬴 就算秒到隻狗
犽宿可以拖好耐

慢慢收頭都得，係到死咁前

無架啦ts齊裝
grf太廢

JKL唔POKE 團戰對面全滿血
IG 打唔贏

GD
由 0 一下上 4000 再慢慢落番 0 繼續再loop多次

呢場 grf有心拖...拖足90分都得

唔係隻AD應該冇咁難玩

打線用

可以counter ig 中上野啲進場

拖到大家都18lv，秒到狗就難講

好難錯
隻貓一直俾壓力IG

on9 lulu kog 銅牌都1打5啦呢加Grf 贏全部靠先秒1個贏

GRF贏到呢場真係裸跑都抵

屌你老母 sword

後期波比同蜘蛛都唔知有咩用

呢個bp都贏GRF去多謝jkl啦

有無人英文台隻色好怪

秒到狗都仲有犽宿
無得打

磨baron 慢到

打團秒左隻狗既話IG靠TS邊夠物穿打3隻大坦

完全冇力打巴龍...

中下四個計哂玩法根本差唔多，係睇上路邊個勁 carry

貓貓痛到

Grf捉死一個都唔敢繼續追

把劍同JKL鬥雷

sword

GRF ALL IN先可能殺到兩隻 IG是但3隻都夠同你磨

把劍 ..

傻仔SWORD爭做正選衝出嚟柒

sword on9 完未

鬥ON9 隻gnar又做乜鳩

廢到 明知有人仲咁樣走

柒劍屌你老母

大家都係送頭點解
劍送一次仲嚴重過JKL送3次

又係sword

on9 sword

正式宣布sword唔係扮廢

兩邊都有個鬥on9

sword 廢到

IG Sword

一講就中，垃圾top

鬥throw先好睇

垃圾sword
不過隻貓未有死帽都咁痛

Sword真係on9仔

GRF個陣可以點嬴

我睇緊D咩

IG 淨係上中AD 3個都夠打

JKL最後0.5秒覺醒扭左向後 變成NING做替死鬼

jkl同sword鬥troll

個陣零輸出

JKL真係ON99咁害埋隊友

真係輸SWORD

又死

TS solo大龍都得

Ig 玩到唔想完場咁款 係到燒體力

上路差距 不玩了

韓國op

sword 條垃圾

鬥on9

SWORD

真.回血劍

sword vs jkl

等下場

有閃都唔閃捉死隻狗
grf投降吧啦

Grf 個教練組真係不知所謂

柒頭sword

SWORD好撚廢

Sword呢個裝都比人秒殺咁制

GRF個陣手短到咁都捱到咁耐

仆你個街..呢隻吶兒係唔係韓仔黎架 咁廢既

jkl唔死無摸到佢
0傷坦陣靠隻貓打poking真係低能

關GRF個陣閪事咩
唔係隻米芝連咁樣送法點會輸雙龍

波比呢個Pick好廢

SWORD咁既款唔洗睇下場都知3:0硬

因為ig 真係suppose點打都贏

hka 用依個陣都贏到

波比0作用

bo5 grf

劍

要不是ROOKIE

唉屌

KOGMAW而家都吸得起了

有smite都唔去搶

JKL呃機打

東山玩姬阿娜應該比波比打爆

玩犽宿有一半咁勁就好了

學左之前第一roundfnc打rng個陣咁，fnc果陣起碼都仲有天使打下4保1，grf依個陣真係on99

cvMax World前走咗

sword轉做lck其中一個上路都冇咁嬲

Grf起碼殺3個先夠膽開龍，5條友打巴龍慢到

任人射

對GRF有啲失望，明明可以贏到，衰on9

唉 屌你啦死肥仔

上路正常既話GRF依個陣可以點贏IG

比返多蘭你囉

其實如果唔係rookie啲完美開戰
jkl根本死硬

無傷害...

泰山慘撚到，玩坦嗰三件傻閪完全冇撚用

grf唔係劍咁廢都有機會贏，可能把劍廢到

波比呢個pick好撚垃圾

波比:我屌你老母我可以做乜

佢想攪鳩海燈

IG呃機打

grf on9 bp

點搶啊

ig送左n次都贏到

呃咩機
真係廢

波比可以做咩

poppy呢個Pick 好fail

gnar 本身操作者就垃圾

直接企係到噴噴噴就贏左

呢個陣完全無傷

咁多坦 garen都係出fulltank

成個陣0傷點打

又話GRF>IG既........

The shy勁sword十條街

咁都捱到4x分鐘

就算大5個都冇用啦個咁既閪陣

真係輸個陣 GRF玩得超好 除左TOP

睇戲食花生

我係GRF教練實屌柒SWORD

快啦

點撚解要CHOVY揀呢啲坦英
ON9 GRF抵輸

係JKL

又輸米芝連

中路波比後期隱形咁濟

sword係垃圾

好撚失望對Grf 唔揀藍,重要一陣IG 揀藍送多場比IG

中路pick返隻輸出已經贏撚左
都唔明pick波比諗乜鳩

Grf

雖然I支拎左場
但有裸跑睇都好

我係教練我屌柒自己啦 波比中

忽略左GRF唔識打BO5既事實

Grf中路唔拎隻可以make play既
咁就等全隊一齊爆啦

Grf bo5=笑話

玩kasia都好撚過

好難想像以前比人叫上路王國既lck會有選手出到國際賽比人壓100cs以上

開一波
秒唔到隻ad就唔會有傷再打

因為無DPS GRF中期錯失左好多次食巴龍機會

犽宿呢個pick counter哂對面

屌 grf爭氣啦

揀隻有wave clear既英已經差好遠

係囉 揀隻有輸出既英已經贏咗

件垃圾sword玩坦算啦 chovy pick返啲輸出英

見到the shy隻犽宿有jkl carry就知當年肥閪決賽好冤枉

poppy

Grf邊撚個諗埋依d on9 pick架

呢樣真
海燈仲大大聲
又唔係唔知自己幾燈得

人地第一時間搵高層踢走你呀咁多爹

IG 3-0 EZ
GRF at BO5s LUL

Bp問題
下場正常就ok

燈夠未
係香港人就燈支那IG

波比其實係前期搶objective有用
但搶herald嗰到因為招大俾人斷左
所以之後波比都冇咩用

對面咪又係韓囝

CVMAX一走冇人識BP, 個陣邊個傻仔諗出黎

跑啦傻仔

我係教練第一時間辭職 波比中

有smite 大曬咩

theshy自己都好carry啦

sword乖乖地做坦啦 唔識玩就換doran啦

晒咗Chovy

grf肥西害全家

唔fulltank捱唔到三秒

換doran算啦一係

CVMAX都係垃圾BP

Grf啲pick咁廢都打得咁貼

IG個陣容錯率咁高

最後,亦是最難,所以放到最後
GRF2勝G2
而GRF與FNC同為不敵SKT與G2
但唔重要,暫時G2都不會與GRF對上
但已知是G2>SKT>GRF>G2
只睇八強賽果大約是
GRF>IG
SKT>SPY
FNC>FPX
G2>DWG

個教練應該係ig啲人

Grf真係一到bo5就會pick埋d on9野

52k

對qiyana完全無壓制力 浪費哂chovy既打線能力

根本你揀得GAREN貓已經係雙坦衝陣，GAREN又可以減控，本身自己又可以俾貓開大定人
結果揀多隻坦係度唔知做咩
將POPPY轉做任何一隻中路已經夠打

講到cvmax bp好撚勁

其實本身諗佢聽swap波比上，點知又唔換

fulltank都捱唔到幾耐

grf個陣目的就係打團捉隻狗
推塔慢 打龍慢 打團捉唔到隻狗又係死 揀來做乜9

叫chovy去玩坦 邊個天才諗出黎

chovy viper玩carry啦
玩乜撚坦

哂撚左Chovy on9教練組

hka都識得pick trist中路補番ad輸出啦

全坦陣真係唔知做乜鳩 以為依加s5坦克聯盟呀

雖然佢係苦主
但佢啲bp都係笑話黎

CVMAX都係垃圾硬頸BP

IG pick yasuo好關鍵，玩隻少啲輸出嘅都好難講邊隊贏

輸poppy個pick姐 換Corki/trist 搞掂

咪一鳩樣
繼續三把凱特琳

唔講上路,中路揀伊瑞莉亞輸都無咁嬲

今年個八強真心刺激好多

garen應該要出返黑切啦 gnar都打唔起

佢拎得呢隻 都唔想贏啦

係唔勁, 但都唔會廢成咁

Technically我冇燈，賽前預測HRF 3:1 IG，所以GRF輸一場都係一早估到

jkl直情送幾次都照舊有得打
比你單捉到一兩隻又如何
打巴龍慢無可能rush到
推塔又手短
講真已經打得好好而且ig有d不在狀態
真係輸個陣

屌中路用隻球女都好啊 0dmg打毛

我唔係教練我都睇得出個陣完全冇輸出啦，個教練辭職算9數啦

Griffin次次去到Bo5啲ban pick就變到On99

屌你老味CHOVY隻刀妹明明係COMFORT PICK，硬係要玩波比出嚟柒曬撚哂佢既才能

其實grf中期捱左幾波
但輸左前期最重要個波
用5個人頭加兩座塔先換到隻野

Ig: 保狗？

Poppy都算前期壓制到rookie
後期唔覺佢有存在過

不如玩五坦 淨係打基傷 睇下打唔打到入啦

每次BO5都叫CHOVY揀啲混分英
食閪左屎?

跑啦屌你老母

太驚TS呀叔
同埋其實前期屌打左rookie

上次全盛時期打skt，pick咩嘢潘森tayah，明明正常pick就贏

grf 通常輸完第一場 之後就會崩潰
可以唔洗睇

私了隊下場bp正常啲唔該

前期中野幫上但做唔到 浪費機會
chovy做carry位 gk爆中路仲好

今場還今場
找數啦

波比如果比上路玩
chovy揀返隻ez之類就嬴咗啦

如果早d完場IG冇反制方法，拖到adc齊裝點打

CvMax仲啱嘅係唔用米芝蓮

職業打假 仆街

GRF真係好硬呀

牙膏主要都唔係輸出 係招on9風牆
風牆前期counter納兒 劍被捉個波泰山對住個風牆係咁出技
波比招大技又係擋埋你

硬頸

叫DORAN上黎會仲早穿線
認真

海燈燈撚到我退休都仲要燈
屌你老母

老老柒柒點解grf會pick呢個陣

有sword 喺到 點會仲見到doran

一個風牆隻波比招大已經廢撚左

每分鐘cs輸成2隻

無可能換
Sword同GRF高層Frd底
連cvMax都可以迫走

其實ok既 係估唔到ig仲會揀多手犽宿
就算殺到kog 都搞唔掂犽宿

米芝蓮樣已經衰
仲要咁多場，場場都係靠人carry果啲黎

兩個打線都無lck上遊水平，不過doran係打團好少少咁解

係grf個陣令到佢地容錯率好高
0傷手短陣殺一兩隻都食唔到巴龍推唔到塔

S5夏季賽LCS大山用牙膏舞撚到DYRYS傻閪左
仲焗住要BJ揀費事輸上

中路就算出船長 都應該一早贏左

GRF BO5係咁
睇開就唔會驚訝

中路高地個到

Qiyana 唔可以放
一係自己拎 一係ban左佢

笑鳩死人1號種子都唔識搶藍,垃圾教練輸撚硬3-1 唔洗睇

唔怪得拎咁多次亞軍都仲有得打

係咪見到dwg玩poppy贏ig又想學下

拎隻波比counter佢咪得

睇theshy 歐服rank
佢隻yasuo 一直輸
估唔到佢會拎出嚟第一場就玩

TS勁到賴屎
打撚到啲坦唔係坦咁

bp輸撚哂 如果唔係ig犯咁撚多錯一早cup左

人地係世界冠軍喎

冇一定要食 佢可以唔打一直拖等你急失誤 不過sword rubbish

前期打唔出優勢咪又係冇用

犽宿可以做第2個輸出位
你選隻波女蛇女viktor都已經唔同哂

上年msi main佢嘅火龍都係咁輸
然後都係一出就都斬爆khan
有啲野冇計嘅

點會唔知 佢根本就買重IG

Lol燒山

波比本身打線用招大都唔算好有用我諗 諗下如果係Rng打Grf嘅話上路出魔鬥之類個啲應該後期直接一波完

grf 唔搶藍唔ban 呼拉圈真係不知所謂

Faker trist 都狂輸

IG點失誤你都食唔撚到啦 你個陣邊夠力團滅人

今場jkl kog搭露露係咪完美打撚到肥狗班fans塊面腫哂3選ez搭露露2lv爆線

其實GRF只係失誤2波, 唔應該開預示同埋第2次巴龍SWARD比人捉, 但IG失誤N咁多次, 只係因為BP IG 容錯率高先可以大失誤咁多次都羸到

拖到Sword忍唔住失誤

呢場GRF輸陣，冇力去把握IG嘅犯錯，拎正常陣好可能贏左

Sword呢啲廢物TheShy用乜都得啦

GRF呢啲偽強返屋企啦

點會唔夠
如果sword夠勁大到幾條友
kogmaw一死IG全部人都會死

有kog嘅
前期死幾次真心冇咩所謂

贏到g2都係靠tarzan前期拎優勢 呢場見唔到佢有咩貢獻

JKL點玩都冇問題
中上

唔洗講經
Ig都係贏the shy 太撚屈

米芝蓮呢條垃圾

JKL柒下柒下咁 正正常常打吧啦GRF

關撚事咩 換銀行上路 ig輸咗9世啦

the shy: 好撚重啊屌

grf 呢場真係得sword雷
再加冇傷陣先輸

係,所以就係話IG個陣失誤好多次都冇咩野, 唔易輸, IG 失誤次數>>> GRF

今場JKL送到咁都贏到
就知BP差幾遠

Theshy d輸出都可以1打3wo

正常BP 以IG 岩岩咁多失誤早就輸撚左啦

GRF輸多場已經唔使睇落去

講真 sword 有幾波團都係推3個以上 只係grf on99揀隻波比

米芝蓮團戰都算係咁
啲推都有用
係冇傷殺KOG

呢場嗰3件中國人有咩貢獻
ts前期壓爆 後期捉死米芝蓮都係靠rookie

52

隻貓痛撚到

唔覺佢岩岩嗰場有幾勁
盲吹

pick 得poppy就係要開晒所有objective
開預示嗰波動機冇錯
但chovy招大放唔到打亂左grf算盤
如果chovy招大打到1-2條友都可以直接迫走ig
唔使被迫打會戰輸

巴龍個波送左 即刻柒哂
送雙龍

Support包辦全場輸出，呢隻咩Game嚟？

唔係tarzan中前期穩住grf輸得仲快
你望下sword前期做左啲咩出黎

TOP差咁遠點玩
話世話THESHY係LPL都未玩過犽宿，雖然知佢係韓服雷文神，但第一次比賽玩嘅英都可以咁屈

平時打rank對面多坦 你玩ad都刷到出來啦

佢喺歐服rank 一直輸添

你本身已經要ALL IN先殺到JKL
咁其他4隻你用咩打

kogmaw先係ig重點輸出位
yasuo打坦唔會夠力

sword有幾波咪大到幾個人
都係照輸

lck 係中路喎

犽宿打坦唔夠力？切菜咁切wor

楝貓不嬲都係幾乎頭1-2高輸出嫁喎

Eu中路先係標誌

ig自己揀紅色方

殺到kog
佢死之前都可以噴到grf成隊殘晒
Ts收頭 何況仲有rookie

佢唔洗殺你 佢搞鳩到你食唔到龍 等KOG返生 你GRF5條友咪又成碌柒咁
JKL今次俾人捉左好多次啦 GRF都冇能力做到其他野

其實前期好難做野喎
下路唔夠傷殺
上路防GANK太勁
中路線太短
無計喎

正確啲講係丹麥

你贏經濟先切到姐

真係好勁 小團戰佢招q同風牆關鍵到 rookie死左兩次後又係打得好好

成隊係得JKL打坦痛
你覺得其他4隻打坦好痛?
除左JKL IG冇任何打坦英
yasuo冇出brk

我係想講打團黎講kog屌打ez姐，kog唔死後面3打5團都屌打grf

紅方都贏嘅
Grf真心抵輸

ning Lee sin

玩jayce咪又係俾ts收皮

GRF可唔可以做返啲正常啲既bp

IG 做乜鳩揀紅到你讓賽???

就係要幫呢條垃圾搞到其他線拎唔到優勢

Xpeke呢啲呢 bjer fans

呢場bo5一定會再出現多次garen貓

counter pick

sword隻jayce連kayle都壓唔到仲敢pick

佢冇出brk

呢場grf下路好強勢 奸夫淫婦

隻貓啲Poke傷害其實同ez啲鳩q一樣係拎黎打飛機用，打團啲傷害先決定勝負

ig拎冠軍 整個ig yasuo出黎啦

人地拎jayce係為贏線
Sword拎jayce係為左唔輸線
好似係

KaiSa Xayah勁過其他AD太多

無錯
呢場已經loop左幾次
你單捉又好jkl鳩送又好
多打少個陣都食唔到巴龍推唔到塔
佢拖一拖你等人返生已經搞掂

Ning玩李星 賣笑咩

First seed 場次135揀邊
Second 24揀邊

Ning王用lee sin

ts kyle

Last pick top

EU中路差唔多代代都丹麥喎，Froggen, Jensen, Caps

GRF呢個COMP堅好多，早就要咁PICK啦

估唔到佢仲咁有自信

夢回s7 grf

THESHY又要CARRY了

chovy gliao

theshy kayle

Chovy放棄左同rookie正面對決？

TS隻kayle好撚勁

last pick kayle打jayce the shy真係完全睇唔起sword

仲有就係ig殺人都要all in大技
唔係qiyana啲大技靚
yasuo同kogmaw都輸出唔到

Grf 呢個陣誇張到除非LB 做到野真係唔知IG 點打

有啲晒

以前係講上路王國
因為其他四個位嘅頂尖選手其他賽區都有 但唯獨是lck（或者韓國人）盛產carry型上路

等睇用Jayce都輸線比kayle

睇下係咪進步左
呢隻都算係佢出名玩得差既英

真
但grf應該捉死佢
只要捉死theshy 就得

等睇theshy極速升lv

theshy

Ig的輸出又係痛到癲

佢有邊隻係比人打到仆街

咁技術上thy shy都係skt青訓體系出黎嘅

有邊隻唔勁

暫時真係未見到

S7陣

ts歐服玩勁多kayle

Lulu top掛

TS 自己

TS玩kayle好難諗點輸

睇死把劍前期打唔穿天使

狂捉死佢

天使呢隻英浪費左TS個壓制力啦如果IG 下路好似上場咁廢真係唔知點打

TS本身就係一個bug

TS:打sword 開頭最多輸少少 沒事沒事

Chovy又要玩坦不過睇個陣ig都幾難打，除非捱到kayle 16lv同凱莎肥得起

有 寧王本人

到上路要龜30分鐘出關

不推文回覆
上左熱門啦 仲有人負皮我 想點呀

對rookie lb有信心

grf今場個陣好穩陣

如果sword 攞著jayce.都輸kayle 線真係無野講

有少少似上年的faker, 係咁打保牌

屌你自己有咩

你有冇諗過點解grf食唔到第二條火龍
係因為herald 嗰波會戰令到IG有大量時間係龍區建立大量vision
所以grf先食唔到龍

如果grf冇輸嗰場會戰，佢地絕對有時間recall去龍區佈vision
然後控制所有objective

呢個係會戰輸左搞到咁
唔係陣容問題

不推

Sorry 自膠

今場d英好大陸

7左 唔好推

事實係好勁

JKL真係第6人

JKL

On9仔

呢下唔關jkl事喎

GRF.jackylove

紅色大字就大曬咩

Jkl真係

穩唔稳陣要睇埋海燈

天使week 2 證明唔勁,咁都pick

有冇可能係ning call食河蟹

交太早

The shy嚟

唔係7點開波咩 點解IG已經1:0

上年都算係，呢兩張真係同uzi無得比

點都死啦

今日6點

今日6點，我都以為7點

第一場邊個mvp

Ching咩時區

rookie都帶偷錢

把劍

話左呢個版藍方就係OP,IG 又係痴撚線揀紅

TS隻野6LVL就出關 唔同其他人個隻

點解世界賽火龍可以多到咁

一定有偷改黎

第一場係點 有冇人可以講下

Sword 壓得十兵

Galio依隻英冇得閃w點解仲要pick

Jkl

sword同jkl鬥throw
sword贏左

上路贏咁少CS

都係針JL打好過

TS vs GRF

galio J4呢個組合打團真係屈機無計

LB老豆

針得JKL都仲有TS同ROOKIE輪流CARRY

JACKYLOVE LMAO

針著jkl就啱

加埋rakan

R保到上下路壓住線打，同埋lb好難殺到佢，好嘔心

jkl廢到

GRF要推快啲個節奏
BTW不推文

jkl咩料

有JKL
今場GRF應該穩啦

點解杰西打到弱勢英咁款

Grf jkl

一件大裝vs斧頭仔

id問題

上路0壓制 真係唔好比TS肥到..

JKL：搞左我成年 我仲唔搞鳩返你地

10分鐘爆塔

GRF仲唔壓TS

戰術

真係唔明D 教練,Grf 己經送一場,IG 都可以on9 到揀去紅

LPL啲隊次次世界賽都有呢啲情況

grf 呢下咁樣換好咩

The shy單機

唔stack魔劍

Viper 2k gold lead

泰山咁都頂到

屌 根性

Tarzan勁到

TARZAN鎖血

viper 400

鎖血

泰山咁都唔死

Tarzan

grf打唔贏團咩?? 定呢場打穩

The shy繼續單機

JKL R??

0仔

JC俾人撳住屌

LV16訓住嬴

寧王識唔識飛眼架

加里歐大有返減傷？

j4 eq加xayah 控死咗

sword 已經搞唔掂 隻kayle

天使真係好撚毒,前期打少隻,後期又唔係1v5

The shy已經贏緊side lane

不推文

未必
grf秒殺潛力高

ig擺到明等後期theshy carry
rookie都帶偷錢

theshy單機到30分鐘1打9

Sword真係好撚廢jayce打唔到壓制力不如pick隻坦算啦

引到TS返歸 好

TS:我農好之前唔好送啦

Pick坦會俾對面打穿

真 我都唔明咁多隊揀做乜

SWORD隻jayce真係得啖笑

捱唔捱到30分鐘都成問題

我驚佢pick坦 TS依家已經出山..

天使無人幫佢開,點1v9

未必捱到TS出山喎

壓到上高地

第1場佢揀坦咪俾人打穿囉

GG IG兩條土龍

下路送太勁

Tarzan掛住打果實

031

用果D咪收晒皮囉

grf開始妹

重有4lv

TS贏CS

2條土龍比theshy 分推推死

JC 0存在感

壓唔入

要推高地準備功夫太多 太花時間

贏5座塔3個頭都係差3k

我覺得kayle要行bot發育先好啲，行中上前面30分鐘打少個carry好傷

你咪繼續妹囉GRF

重差3lv

認真ning打得算係咁做到好多野D土龍同蟹都拎到

Ning做過啲乜⋯⋯

5塔3頭先羸緊3K

SKT果場我覺得係因為counter先有用

The shy保自己算啦 保jkl冇撚用架

JKL 三連殺 平行世界

JKL做乜唔make play

JKL收頭都唔撚識

天使cs反超了

theshy保rookie or 自己啦

grf好廢，chovy招大壞撚左?

JKL救全家

viper太早收羽毛

JKL有咩用

Jkl算係咁啦

on99咁有閃都唔識打

始終都係要死兩件 開唔到巴龍

SWORD有乜撚野用

你老味ning勁撚到

Joyce本來應該單帶，依加一直跟住隊友團戰

Teddy 話之前試過玩garen 打kayle好難打

jkl驚galio大做乜

冇

世一打野

贏唔到天屎啦

時辰就黎到了

呢兩場兩隊都好多失誤

驚到頭都唔識收

princejoyce?

吹奏karsa學下人ning啦

Grf咁都贏唔到真係死左佢

ning同lb呢下好靚

屌

把劍真心廢

咁都收唔到JKL

TS +1000

ning

呢波咩撚嘢嚟架

ts用kayle晒曬

Grf 真係不知所謂

Ning真係幾勁ig各位師兄弟歸哂位

lehends

Gg

ON9 GRF

笑撚死咩TROLVY，棄巴龍都要衝出去柒

grf on9完未 打d 又停

the shy

三零啦垃圾隊

gg

grf真係收收皮先

ts

打乜撚野

說個笑話 GRF BO5

又黎，勁到

Grf in bo5

把劍廢到
俾人雪唔係無理由
仲夠膽玩權鬥

真係歸位

TheShy玩曬

Ig始終高一班

前期贏咁多都唔知做乜鳩抵輸喇
係到妹妹妹

grf開乜9巴龍

柒頭GRF又throw 收左王思聰錢？

真係好垃圾Grf頂撚唔順

睇到頭痛

GG3:0

不推文

ts 玩的天使同其他的都唔同

Griffin 垃圾

重有2lv

冇啦 今年應該都係ig架喇

TS留咗兩波嘅閃用得靚到...

成隊玩緊乜

有無咁撚驚俾人搶呀 打到3千先唔撚打
弱撚智咩

NING既價值就喺度，冇佢呢盤輸左十年
冇NING既IG真係唔係IG

究竟我係唔係睇梗世界賽

Sword幾時死

其實直接食 賣lehends 就搞掂 on9到笑

Ig啲團勁到
同我之前講嘅一樣ad領先一件大裝打ad係屌打
但ts民個變數直接秒你最肥嘅ad

Ts痴撚線將kayle玩成akali既男人

On9 baron call

仲話唔係贏TS

唔係IG勁
係GRF廢到一個點

IG贏啦 過多陣鳩打都得

佢果種廢唔係扮出黎

睇完唔覺
成隊靠一條路既隊註定行唔遠

真係唔識打bo5

GRF BO5 永遠垃圾

似血鬼

Tilted. 同輸LCK季後賽個感覺一L樣

不推文

IG 3:0 GRF
BO5已完

theshy 16了

The shy出關了

好撚僧佢 自己廢比人踢去後備好正常姐

TS 將凱爾當血鬼緊玩

grf bo5真係廢

Duke 個樣開心到

tarzan 比ning屌打都話ning做左D咩?

笑死人優勢局D土龍比人打晒

Ning 賣撚左theshy..

SWORD幾時死

廢到

Sword差啲蒸發

3土龍+後期 唔撚駛玩啦

好撚choke 屌

單帶唔到既jayce

有乜用呢?

真心想問
佢爛到咁憑咩鬥走教練

輸成3lv

剩係嗰一波開團戰已經打出身價

如果拎到2條土龍 end撚左啦

上路唔係對線唔夠打既問題 預咗佢對線廢
依家係連打團都唔知做緊乜

16了 準備見耶穌

之前好多人話屌贏G2兩場就easy win IG
咩睇小又憎lck

米芝蓮呢場做左咩

唔通IG可以靠中上打2年？
得SKT既中上有得揮

點解當初lck 會唔要the shy

grf 已經輸咗啦

GRF爭氣啲好冇？

呢個陣3土龍 3秒內應該食到巴龍

16KALYE 仲要3土

點輸

贏打到輸

grf in bo5

俾CHOVY大

金身起碼要二百秒cd

如果sword同ts換左英
應該比人打穿左好耐

G2好明顯係放水俾grf等佢地心態膨脹

GRF at BO5s LUL

Sword vs TheShy LUL

憑佢奶高層鞋底奶得佢地開心

前期換塔 唔拎土龍正傻閪

每1lv單殺一次

比人bench嬲嬲豬

俾中路make play英啦

唔覺the shy同faker夾到

上Doran啦

勸grf唔好再試圖食巴龍就可以贏

TS無論持續輸出，AOE傷，坦傷，呃招，分推都駕馭到真係好撚癲

咪講左當年marin

係，等啲人話佢上晒力準備送IG回國

2件裝JAYCE

唔洗夾架wo..佢1人遊戲

笑死人咩 爛劍lv14 ts lv17

踢走sword換kiin啦

G2原來真係特登讓賽走線

Jayce單帶咁勁 要跟團走 笑撚死人咩

tarzan另一個karsa屌打D 廢隊好撚勁,一打勁強隊只係笑料

G2 做戲做到好

原本bo5輸都仲可以話教練bp廢
換埋教練bo5仲係咁輸
咁應該係選手問題

bo1都講到G2 BO5輸硬咁

根本明顯係上路差距

The shy去skt可能會變第二個肥閪

W中左既話

真係輸Jayce

等我第二場仲買左GRF 以為佢偷到場

想知把劍幾時死

隻上路真係完全冇撚用嫁WOR

Kayle後期真係玩哂，唉⋯⋯

讓二追三姐....

打撚少隻jayce

屌你老母世1 tarzan大都未放撚到就死左,真係笑鳩死人

SWORD呢場死撚左佢啦1/4/8

rokkie招e中左就秒埋

theshy全場最高lv???

呀sword仲廢鳩過khan

米芝蓮人

Ig諗定咩skin

lpl we一早簽走左佢開實況

grf 都係返屋企

Jkl又番生
針針下又唔死針
會戰變左攪the shy就比佢爽爽射

睇黎4強都係ig vs fpx

唔係bo5垃圾 係把劍垃圾 換走佢啦

Chovy咁都w唔到the shy

唔會3:0呀

前期順撚到仆街
然後第一次巴龍妹咩撚，快手食撚左唔洗輸啦

佢單機左起碼25分鐘

邊個唔要theshy呀
Theshy未夠年齡上場已經去左lpl做直播主

攞sword同khan比is冇肉

GRF 真係輸米芝連 成場都唔知佢有咩用

sword係咪淨係識現實bully人

隻sword咁撚廢

仲以為grf食飽飯就秒到ig

on9 jayce 無輸無傳,佢比人換經驗換到傻仔咁,又唔識開團又怪個上?

viper比佢累死

唔係G2真廢咩

SKT要佢打JG佢唔肯跟住送咗中

TS真係痴線，癲佬嚟，jkl咁煩都被carry

我係doran依家就打死都唔上啦
咁鍾意打俾佢同the shy打啦

sorly

點解jkl同the shy配合咁好溝通到咩

成熟啲啦 Sword

蒸發

TS個大,濕撚哂...

上doran啦

ON9, 一下死哂

no chovy no party

點玩
無敵衝入去

Griffin bo5 廢撚到

啲傷高到

頭先笑鳩jkl嗰班出黎講兩句

留名睇3-2

Ig最少高兩班

Kaisa大配kayle大真係好勁

The shy好似識聽中文

下場應該都唔會換sword啦 pick garen/蒙多死坦算啦

上路差距太大

R去中間直接殺晒

重演返上年KT追返兩場先輸啦

上路差太遠

BO5 GRF

岩岩果下以為nuclear 點知原來真係核爆

Sword

sword 沒撚用

事實係佢前期真係廢

唔係佢in skt嘅JG位 之後人哋嗰時夠人先唔要佢咩

睇IG贏TL嗰場就知IG翻晒嚟
有half chance都全隊一齊上既一班癲佬

skt要佢jg 佢唔想好似係

GRF at BO5s LUL

Sword vs the best top laner of all time LUL

sword完咗對線期做過啲咩

關jkl撚事咩

係唔識 完全唔識個隻咁滯
要rookie翻譯

the shy玩kayle玩到vlad咁

點打啊

吹咗成年話想睇grf vs ig
結果

有優勢放哂d土龍比對面 grf

Ts最近中文好左好多
可以search下佢mic check

GRF BO5 LUL

班友吹左成個禮拜grf廢撚到

我屌咁撚樣grf都有得輸 兩條土龍真係on9到震

係上路高2班
下路grf冇輸ig

主要果幾句一定識啦 去左大陸咁耐

Sword根本同在場9個實力有差距

明顯又係韓國人carry

米芝蓮有咩用呀屌你老尾

應該都無乜可能reverse sweep

不推文

grf輸隻垃圾上路真係慘

上年就話唔識
今年好似睇過大陸狗整既片講話學左DD

凱莎對線打xayah係唔好打架啦

Theshy肚餓

SWORD真係冇撚用
上doran啦屌

唔關依場事

但我覺得凱爾打團作為輸出有d廢
好快就要比人逼出R，人地拖幾下你無r就要退

唔係啦最新mic check 佢識講普通話溝通

上年咩 岩岩先同ning 有講有笑

sword除左識權鬥仲有咩用

Sword兩場都好撚廢

TheShy隻天使勁到

識一排啦已經
ts之前stream都講中文
不過完全唔知佢講緊乜

G2應該有得打

grf上路極廢,中路又隱形

第一次見咁撚勁既天使玩到成個刺客咁

grf都幾黑 弱點係上路偏偏抽有中世一top嘅ig
打fnc spy可能輕鬆晉級

B/P時睇到Galio J4已經知BP完全冇料

冇諗過究竟自己隊長處係咩 應該點打

不推文

米芝連破壞哂觀眾體驗

2韓仔打贏5韓仔

其實睇線IG係唔係入硬決賽
2年靠中上

ig永遠都要打團

sword去分推壓到嘅話贏撚咗啦幾時啊佢

食飯，食埋後備個份

點撚解唔比chovy玩carry角 屌你老母

仲以為8強賽好激
點知第一場係隊垃圾

ts拎來衝排喎

以前睇佢soloQ 隻nidalee jg幾勁
但最好j都係隻上路riven

grf敢膽越塔唔敢打龍團 搞咩鬼事

幾時死"

on9 隻JG 優勢資源唔識拎,團又唔識開,係咁怪個上路,
TS係下路單左5min 乜撚都唔做baron又唔食,之後比人屌打到,
ning LEE神開outplay到咁

都話bo1唔可以作準

仲T1 jg屌打IG
最慘冇cap到圖

韓狗屌你老母咁都要choke

兩場都係躺分

某啲人吹ning吹到好撚笑到
上中都carry到仆街 jkl同等經濟會勁過viper
好明顯ning係唔夠tarzan勁
但吹到ning上天

TS嗰隻根本冇呢種限制

天屎比晒大我都識衝入去啦

TheShy is bug

GRF巴龍call柒到

佢前期啲play加埋上場表現真係廢喎

一早話睇死GRF呢d偽強無撚錯

Rookie都好撚勁wo

IG入決賽打skt應該好好睇，係衰在ig 支那隊，好矛盾

上路差距太大無得打

都唔關打事，係有種柒味

屌你老母grf爭氣啲啦 想睇足5場

上中明顯舉鐵

但GRF先係首名出線

冇ts單機你有咁串

今場後期兩三波都有做野啦
只係the shy拉高哂成隊要求

theshy固然係勁
但係sword viper 都好廢
viper招大亂鳩咁用
chovy巴龍果波又係ON9用招大去保隻有位移SUP

識野 就係佢玩nid jg果排開始迷佢

final dwg/skt vs ig

今日有幾多場？

有食咖 得ad一隻輸出 慢到喊

theshy中文宜家好好啦

semi 唔撚係FPX對IG呀

重睇啦 睇吓隻上路先啦

1001記得開post

係咪咁多人唔識睇最後波團

最後波團jkl 可以飛入去開係因為前面rookie w左上去踩3個呃晒d 技
jkl 先夠膽飛入去

rookie咪好辛苦

你main上路打街場俾人迫去jg
見到上路閪咁廢 你都唔服啦